試改肥媽英文版。。。

very nice
Wu han lung police plus one
police plus one
police plus one
until all police die🥂🥂🥂

family family dead
government government dead

自重

Abcdefg

算啦好嗎

你唔好咁啦

師兄你都係填返廣東話啦

幾高質

邊間教會？

下

祟拜完未

仲返教會

小心肺炎呀